COSCO-HIT見工一問

下星期要見呢間嘅Management trainee,想問有咩要注意

中共公屍